[Mouse Pad撚] SteelSeries QcK，用唔用得過？

想買Mouse pad
睇左鬼佬比較

我偏向Control，但唔鐘意razar公仔花呢轆，亦唔要Mionix Ensis鋁質

SteelSeries QcK好似OK？
有無巴打講下Mouse pad？

用左4年有多
d邊起晒
d精洗唔洗仲有漬
ok好用，都幾smooth

qck mass

*洗唔甩

QCK HD

qck

初步睇中SteelSeries QcK Limited (因為有收口邊 無咁易玩到撓起)
是否好

去試下咪知囉

有得試咩

有收口 就會刮手

Zowie g-sr

偏向Control可以睇下Rocket jump ninja
佢玩開FPS 所以佢推薦嘅你應該都啱

用過QCK Heavy 同G-SR 最近想試Artisan
唔嫌貴/煩可以試下日本牌子Artisan

聽講幾正 我都有性趣 不過我未試過

自己用緊QCK
覺得好好，好 smooth
個邊就暫時未撓起

Qck唔滑 xtrfy普通 zowie printed滑

用咗兩年
好鐘意個面同厚度 但係啲邊開始撓起

qck 真係十年都有 以前仲興硬既ICEMAT
不過我塊zowie 都用左7年lu

icemat+ ie3.0